
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: » Un boulot assumé de contrôleur de conception — qui vérifie les coûts et la faisabilité mais qui a appris à comprendre les enjeux des projets , « pour ne pas risquer de proposer des modifications dommageables » .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: » Un boulot assumé de contrôleur de conception — qui vérifie les coûts et la faisabilité mais qui a appris à comprendre les enjeux des projets , « pour ne pas risquer de proposer des modifications dommageables » .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: » Un boulot assumé de contrôleur de conception — qui vérifie les coûts et la faisabilité mais qui a appris à comprendre les enjeux des projets , « pour ne pas risquer de proposer des modifications dommageables » .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ risquer ]
appreciatif :: 1 :: [ risquer ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ risquer ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ risquer ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: » Un boulot assumé de contrôleur de conception — qui vérifie les coûts et la faisabilité mais qui a appris à comprendre les enjeux des projets , « pour ne pas risquer de proposer des modifications dommageables » .
No features found.

